流動就係要靈活，集中集氣自然就係要攻擊，香港失敗之因係集中集氣而永遠冇攻擊！

集中集合和理非？你地不如開個社交網咪得囉！浪費大家時間！